距離美債拍賣會前仲有少於個半鐘，呢段時間會係最後逃生門

大家睇路

準備千跌而家係世界末日前嘅狂歡

邊度睇

仲有一個鐘命，時間點用好？心急人上

留名

打飛機，狂打，打到世界末日

都可以係特價時段
btw 1點定2點拍賣?
有冇source睇時間

starts at 0030 hk time

d受開始轉燈

處男可摸耳唔死住子華話未試過雙飛四味唔死得

有冇d link睇下可以即時知拍賣成點

走呀

千跌入市

應該係暗 bid, 只可以等 results

結果又係大戶撚狗

係咪2am出result ?

有冇人講解下拍賣結果會點樣影響個市？

價高=息低=龍
價低=息高=熊
債價琴日收132.297

係咪2點會有結果

等埋消息先訓

搵唔到新聞拍賣成點
但利率一直降緊

好明顯聯儲局又接貨

Brrrrrrrrr........

有冇巴打知有消息未

自己識唔識google